何妖隻馬星期三跑頭場

二班編頭場

係咪好撚驚呀

咁多位手足入去賀一賀佢

嚇到佢隻馬瀨屎

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

今晚入場賀一賀

今晚馬場見

2班跑第一場
馬會為左何妖真係做壞哂規矩